---
id: tx-2469
izenburua: Eroiak
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/jNRVOagh4QE
---

GAUAREN ERDIAN DAUDEN
IZARRAK DIRA
BIDEA ARGITZEN DUTEN
GAUEKO DISDIRA
ASKOTAN EZ GARA OHARTZEN
HAIEK DIIRELA
GURE MUNDUA ESNATZEN
ZUTIK DIRENAK
EGUN ETA GAUETAKO
BENETAKO EROIAK
KANTU HONEN MEZUA
ZUENTZAKO DOIA
EZ GARA KONTURATZEN
GARELA GIDOIA
ISTORIA IDAZTEN DUEN
MUNDU HONEN TIMOIA
NIRE HERRIKO OKINARI
SOINU TEKNIKARI!
KALEAK GARBITZEN ARI! TA LOREZAINTZARI!
NERE AUZOKO NEKAZARI,TABERNARIARI!
KALEAK PIZTEN DITUEN MUNDU GUZTIARI!
MUSIKARI IRAKASLE SOKATIRALARI
OSPITALEAN ARI DEN ZELADOREARI
GILDAK EGITEN DITUEN NESKA GAZTEARI